加拿大救生艇│大專生人才開放工作簽證計畫討論區(1) 16年畢業生最後召集

加拿大於上年宣布港人移居救生艇計劃（Lifeboat Scheme）。而第一輪「開放工作簽證申請」已經於今年2月8日開始接受申請，允許5年之內在大專畢業、或者是有大專以上學位的年輕人，可以取得最多三年的 「開放工作簽證」 （Open Work Permit），最快一年可申請永居。

大專移民谷

群組內設懶人包，解答到大部份常見問題

申請資格:
1. 需持香港特別行政區護照或BNO
2. 年滿18 歲或以上
3. 最近5年內完成2年或以上大專課程

滿足以上條件，即可申請加拿大3年工作簽證，而符合最低語言及學歷等要求，並於加拿大有 1 年工作經驗便可申請永久居留，有關永久居留之詳情於稍後時間公布。

PS: 受限於疫情下的額外入境措施，海外申請人現時仍要先獲當地工作職位始能前往當地。

申請截止日期:
計劃將於2023年2月7日結束，請盡早申請

LM

傻鳩先去加拿大
緊係去英國

傻鳩先去英國
緊係去加拿大

你係咪冇bno 嘅傻仔呀

幾時過來加拿大

推

IVE GPA1.4
仲要樹大
戒完奶都拎唔到BNO啦

837481847282

IVE 1.4點入大學的
條友有料

傻鳩先去英國
緊係去日本

你收嗲啦

入谷link
人數已達4600人！
幾千蚊港紙買定個加拿大visa 保障！

傻鳩先移民
緊係留係香港

有國安法
香港更安全
經濟更好更穩定
人人有工返
人人買到樓
一人一票選特首

79823145

8371947194931

傻鳩先留係香港
緊係去大灣區

二千蚊人民幣月薪比起二千蚊英鎊月薪幸福

81679234

3465124123445234

12454325324623

62847194739

咁你咪去囉

628481648292

你去到加拿大洗碗啦

1237894

378942q5

係香港申請嘅未出
但暫時要有job offer先過到

627164947194

7254816373817

372894457093248

627481718437

個谷比支那人攻陷笑死

maybe 5月就唔洗

872614890213

又想燈?
我諗可能九月後先開返關

想問我2016年7月GRAD, 如果2021年12月申請係咪過期，另外想問讀書拎PR條path出左未?

234564357463646435

會唔會申請定先
反正申請左都唔需要咁早到步

pull

63163819

屌你咪又燈

關你撚事?

62947294732

大家靜啦
一日嘈到黑

566434656

你又玩咩數字?

34235434286578

數字人

唔洗推啦
3,4月咁忙邊個得閒諗移民

8912347

932875409384267845326